(Trump粉絲) 大部分美國共和黨支持者: 要懲罰對「國旗」不敬的人

美國最新學術調查:

65%共和黨支持者, 認為不肯對國旗行禮的美式足球員應被炒魷魚
53%共和黨支持者, 認為燒國旗的人應被取消國籍
63%共和黨支持者, 認為記者是美國的敵人

喂 我地生出黎係香港人 俾人雞姦要尊重匪國國旗就唔正常 但係佢地生出黎係美國人 要尊敬國旗好正常姐

以此想法....97回歸後生出黎既人，就有義務尊要重國旗?

如果燒支那國旗可以取消國藉

我怕會賣到斷哂貨

華生

如果燒國旗的人會被取消國藉， 可能無其他國家會收容佢地， 變成無國藉人士...

反難民兼大讚習近平既的Donald Trump ， 點會肯收留燒國旗既中國難民?